不要再侮辱狗狗好嗎？

狗狗是人類的好朋友

不要再叫那些人形物體做狗，嘗試叫它們曱甴屎

柴犬

它們是曱甴屎